<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="planetarii.xsl"?>
<planet>
    <name>Планетарии Украины</name>
    <adv1>
    Киевский планетарий – старейший в Украине, но благодаря обновленному оборудованию является одним из лучших. 
    Во время просмотра фильмов юные и взрослые зрители могут насладиться невероятными спецэффектами: увидеть метеоритный 
    дождь, движение кометы или полярное сияние. Программа периодически обновляется, один из новых фильмов для маленьких 
    зрителей – “Хрумка и волшебная планета”. Уже знакомые герои на этот раз отправляются в космос в компании с 
    роботом-проводником.
    Где: Киев, улица Большая Васильковская, 57/3
Стоимость билета на фильм “Хрумка и волшебная планета” – от 100 гривен.
    Заказать билеты можно по телефону: 034-255-12-67.
    </adv1>
    <adv2>После реконструкции 2014-2015 годов Винницкий планетарий стал одним из лучших в Украине, когда в нем
     заработала система полнокупольной проекции. Программа информативных шоу на октябрь включает в себя фильмы на 
     разную тематику для взрослых и маленьких любителей приключений. Одна из новых программ – “Вода – чудо природы”.
      Это полнокупольное шоу познакомит юных зрителей с круговоротом воды в природе, ее свойствами и значимостью в жизни
       человека.
       Где: Винница, улица Хлебная, 1.
Стоимость билетов – 40 гривен для взрослых, 30 гривен для школьников и студентов, 20 гривен для детей.
Заказ билетов по телефону: 066334689.
       </adv2>
    <adv3>
    Харьковский планетарий имени Юрия Гагарина способен удивить даже самого требовательного ребенка. 
    Здесь есть экспозиция, посвященная уфологическим исследованиям, с информацией об аномальных зонах планеты и 
    галереей фигур инопланетян. Также это полноценный астрономический центр с аппаратом “Планетарий”, который позволяет 
    увидеть картину звездного неба, телескопом, в который можно рассмотреть Луну, планеты и яркие кометы, а также 
    научно-популярными программами для зрителей разных возрастов.
    Где: Харьков, переулок Кравцова, 15.
Стоимость билетов на полнокупольные программы – 90 гривен.
Заказ билетов по телефону: 0663749189.
</adv3>
    <adv4>Планетарий Запорожья расположен в здании Дворца детского и юношеского творчества. Познавательный фильм о 
    Вселенной и окружающем мире здесь будет интересно посмотреть и взрослым и маленьким зрители. В программе есть 
    несколько фильмов: о Солнечной системе и созвездиях для взрослой аудитории, о секретах солнечной системы для 
    школьников и про увлекательный подводный мир для самых маленьких любителей приключений. Попасть на сеанс можно 
    только по предварительной записи по телефону. 
    Где: Запорожье, площадь Запорожская, 1
Стоимость: 40 гривен для взрослых и 30 гривен для детей. Предварительная запись по телефону (061)707-36-39.
    </adv4>
    <adv5>Планетарий в Херсоне не сможет удивить масштабами и современными технологиями. Но его программы могут 
    познакомить юных зрителей с интересной и важной информацией об окружающем мире и космосе. Для просмотра
     предлагается полнокупольные варианты программ “Звездное небо осени”, “Астрономия для детей”, “Астрономифы”, а 
     также программы в формате стерео – “Космос глазами телескопа Хаббл”, “Космическая станция 3D”, “Семь чудес солнечной
      системы”. Перед началом сеанса зрителей ждет познавательные лекции. Фильмы будут интересны детям, 
      возрастом от пяти лет.
      Где: Херсон, улица Воронцовская, 14.
Стоимость билетов на полнокупольные программы – 60 гривен для взрослых и 40 гривен для детей; на стерео формат – 60 гривен.
Заказ билетов по телефону: 0398902365.
</adv5>
    <adv6>
    Совершить увлекательное путешествие в загадочный космос можно и в Одессе. На территории научно-развлекательного 
    интерактивного комплекса “Музей интересной науки” помимо постоянно действующей экспозиции работает Планетарий. 
    Родители вместе с детьми могут узнать здесь интересные факты о галактике, прикоснуться к звездам и оценить величие и
     силу Солнечной системы. В настоящее время в планетарии демонстрируется фильм о зарождении жизни на земле.
      Фильм длится 25 минут, сеансы проходят каждый час. Познакомившись с астрономией во время фильма, дополнить знания 
      можно на лекция на тему науки, которые также проводятся в музее.
      Где: Одесса, проспект Шевченко, 4Е
Стоимость билета – 40 гривен.
Заказ билетов по телефону: 0983459812.
      </adv6>
    <adv7>
Небольшой планетарий можно найти и во Львове. Расположен он на территории Интерактивного музея интересной науки и 
техники “Эврика”. Через познавательные фильмы юные и взрослые зрители смогут узнать интересные факты о космосе и жизни 
на Земле. Гости сами могут выбрать тематику фильма, в программе есть фильмы о Вселенной, о ледяных мирах, о жизни под 
микроскопом, также есть несколько мультфильмов для самых маленьких зрителей. Фишкой этого планетария является аттракцион, 
благодаря которому можно почувствовать себя как на американских горках или как на горках в космосе.
Где: Львов, улица Княгини Ольги, 106
Стоимость билета – 40 гривен, детям до четырех лет – бесплатно.
Заказ билетов по телефону: 0983419312.
</adv7>
   </planet>