<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="excurs.xsl"?>

<catalog>
  
  <cd>
    <number>1</number>
    <name>Дом-музей Моцарта</name>
    <country>Австрия, Вена</country>
    <price>4521</price>
     <description>Экскурсия Музей Дом Моцарта начнется с расположенного в центре Дома Моцарта, где жил композитор со своей семьей в период своего процветания дольше всего, около 4 лет. Вы увидите своими глазами, что для творения своих произведений не нужны пафосные условия и новые музыкальные инструменты с лучшим звучанием: все гениальное действительно просто. Ведь в Вене он написал свои лучшие 50 симфоний!</description>
  </cd>
  
   <cd>
    <number>2</number>
    <name>Дом-музей Бетховена</name>
    <country>Гермния, Бонн</country>
    <price>7586</price>
    <description>Дом, в котором родился Людвиг ван Бетховен, привлекает огромное количество людей со всех уголков планеты. Здесь собрана крупнейшая в мире коллекция, посвященная великому композитору. Экспозиция дает подробное представление о его жизни и творчестве, благодаря впечатляющим аутентичным документам. 
Постоянная экспозиция размещена в 12 комнатах. Это более 150 объектов, позволяющих приоткрыть завесу тайны жизни и волшебства творчества Бетховена. Кроме того, в музее регулярно проходят временные выставки, на которых можно увидеть предметы, связанные с самим композитором и его современниками. </description>
  </cd>
  
   <cd>
    <number>3</number>
    <name>Музей-квартира Франца Шуберта</name>
    <country>Австрия, Вена</country>
    <price>7212</price>
     <description>Музей-квартира Франца Шуберта на сегодняшний день является музеем. Дом представляет собой двухэтажную постройку без лишних элементов декора. Именно здесь 31 января 1797 года появился на свет великий австрийский композитор.
Сегодня туристы могут посетить родной дом композитора и насладиться экспозицией, повествующей о ранних годах жизни Шуберта, о его семье, рассмотреть личные вещи, рукописи, черновики его первых работ – все это когда-то принадлежало гениальному творцу. Кроме того, до наших дней сохранилось и фортепиано, на котором играл молодой Шуберт.
Туристам в музее также предоставляется возможность послушать произведения композитора. В музее находится любопытная коллекция фоторабот, знакомящих посетителей с Веной прошлых лет.</description>
  </cd>
  
   <cd>
    <number>4</number>
    <name>Дом-музей Николая Лысенко</name>
    <country>Украина, Киев</country>
    <price>2457</price>
    <description>Музей Николая Лысенко также состоит из двух частей. На первом этаже находится экспозиция, посвященная творческому пути знаменитого композитора. В залах музея представлены уникальные экспонаты из творческого архива Лысенко, фотографии, мемориальные вещи, переданные музею потомками композитора. Среди них - инкрустированная перламутром дирижерская палочка Лысенко, серебряные лавровые венки, подаренные композитору на юбилеи. На втором этаже находится мемориальная квартира, в которой сохранился аутентичный паркет, лепнина, кафельные печи. Здесь Лысенко проживал с 1894 до самой смерти в 1912-м. В этой квартире композитор работал над своими операми «Тарас Бульба», «Энеида», «Ноктюрн». На стенах рабочего кабинета размещена часть уникальной коллекции украинских народных музыкальных инструментов, собранных композитором. А в гостиной стоит отреставрированный рояль «Блюнтер», принадлежавший Лысенко. Он много лет сохранялся в консерватории, пока в 1987-м не был доставлен в музейную квартиру.</description>
  </cd>
  
   <cd>
    <number>5</number>
    <name>Музей-усадьба М.И.Глинки</name>
    <country>Россия, г Ельня</country>
    <price>3645</price>
     <description>Как выглядело Новоспасское в ту давнюю пору? Дом, в котором родился М.И.Глинка, не сохранился. После войны 1812 года его отец на месте старого дедовского дома построил новый двухэтажный дом с портиком и колоннами. По описанию Л.И.Шестаковой, потолки парадных комнат были расписаны, стены обиты бархатными обоями. Мебель – только из особого дерева. Всюду огромные зеркала, паркеты, люстры, лампы, два фортепиано – для музицирования.
И вокруг дома было замечательно. «Цветочный сад, который тянулся на шесть верст, был весь усеян цветами; фонтаны, каскады; островки…; галереи, беседки… Неожиданности попадались на каждом шагу: то какая-нибудь арабеска с невиданными цветами, то мостик, которого не ожидаешь… Сад и цветы приводили в восторг всех посещающих его».
</description>
  </cd>
  
   <cd>
   <number>6</number>
    <name>Дом-музей Роберта Шумана</name>
    <country>Германия, Лейпциг</country>
    <price>9754</price>
     <description>Поклонникам знаменитого композитора Роберта Шумана (1810-56) стоит насладиться небольшой мемориальной экспозицией, посвященной его творчеству, в доме, где мэтр провел последние годы жизни. Надо сказать, не самые счастливые годы. Именно в этот период композитор проходил лечение у психиатра после неудавшейся попытки суицида в 1854.</description>
  </cd>
  
   <cd>
    <number>7</number>
    <name>Музей Шопена</name>
    <country>Польша, Варшава</country>
    <price>4823</price>
     <description>Созданный в 2010 году к 200-летию композитора, музей расположен в реконструированных  интерьерах Острожского замка в Варшаве. Это пожалуй самый современный и удивительный биографический музей в мире. Благодаря современным технологиям гости музея смогут увидеть не только  варшавский дом композитора, но и интерьеры XIX века комнаты Шопена в деревне Желязова-Воля, а также послушать музыку великого композитора и даже, ощутить запах фиалок, цветов, которые композитор очень любил и всегда держал у себя в доме в Париже.</description>
  </cd>
  
   <cd>
    <number>8</number>
    <name>Государственный мемориальный музыкальный музей-заповедник П.И.Чайковского</name>
    <country>Россия, г.Клин Московской обл.</country>
    <price>5234</price>
     <description>Экскурсия включает:
посещение дома композитора, где полностью сохранилась подлинная обстановка 19 века (во время экскурсии посетители услышат в записи звучание рояля П.И. Чайковского);
прогулку по мемориальному парку с усадебными постройками;
постоянно действующую экспозицию "Демьяново – усадьба В.И. Танеева. 1883-1919 гг.";
выставки из фондов музея (серия временных экспозиций знакомит с коллекциями музея, сформированными за 120 лет существования первого в России мемориального музыкального музея)..
В экскурсию включено прослушивание уникальных записей исполнения музыки Чайковского из коллекции фонофонда музея.
</description>
  </cd>
  
   <cd>
    <number>9</number>
    <name>Музей Рихарда Вагнера</name>
    <country>Швейцария, Люцерн</country>
    <price>2478</price>
     <description>Экспозиция, посвящённая жизни и творчеству Вагнера, располагается на первом этаже здания. В пяти комнатах выставлены старинные фотографии и картины, а также оригинальные записи композитора — черновики опер и личные письма. Жемчужина коллекции — партитура «Идиллии Зигфрида», которую Вагнер посвятил своей жене Козиме на её 33-ий день рождения. Кроме этого, в музее можно увидеть предметы гардероба композитора, бронзовый бюст работы Фридриха Шапера и личный рояль гения — парижский «Эрар».</description>
  </cd>
  
   <cd>
    <number>10</number>
    <name>Музей-квартира Н. А. Римского-Корсакова </name>
    <country>Россия, Санкт-Петербург</country>
    <price>1425</price>
     <description>В экскурсию входят история создания музея, осмотр 4 мемориальных комнат, экспозиционного зала и прослушивание 1-2 музыкальных фрагментов в концертном зале. Здесь дается информация о жизни и быте семьи Н. А. Римского-Корсакова; обращается внимание на педагогическую деятельность Н. А. Римского-Корсакова в последние 15 лет жизни: в квартире на Загородном пр.  он занимался со своими учениками, обсуждал творческие планы и устраивал музыкальные вечера.</description>
  </cd>
  

  
</catalog>