<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="urokivok.xsl"?>
<uroki>
    <name>Уроки вокала</name>
    <adv1>
 Финина Виктория, упр - на Флагме с 5 марта 2015
Тел:+380 (63) 012-96-38
Написать сообщение  Обратный звонок
Продам Уроки эстрадного вокала! индивидуальный подход, расширение диапазона, постановка дыхания, подбор репертуара, работа с микрофоном. Участие в фестивалях, конкурсах, концертах городского масштаба.</adv1>
    <adv2>Профессиональные курсы эстрадного вокала для детей и взрослых; новичков и профи. 
Караоке - курс. Подготовка к выступлениям, поступлению, студийной записи, совершенствование вокала.
В структуру каждого курса входит практика на студии звукозаписи, при школе.
Все занятия проводятся индивидуально.
Все классы оборудованы профессиональной аппаратурой.
Дополнительно - уроки фортепиано для всех возрастов и уровней подготовки в интересной, увлекательной форме.

Стоимость абонемента - 3500 грн/8 занятий.
Подробнее на сайте.

Учим петь красиво и правильно. Петь может каждый!

Школа эстрадного вокала Любови Татаровой BEL CANTO
kievvocal.com.ua</adv2>
    <adv3>ДМШ № 5 объявляет конкурсный набор на вокальное отделение (академический, народный, эстрадный вокал) . Возраст поступающих детей от 5 до 12 лет. Профессиональная подготовка детей для участия в престижных концертах и международных конкурсах. 050-522-40-58
</adv3>
    <adv4>Друзья говорят, что у тебя есть голос и слух?Ты всегда хотел научиться петь?
Мечтаешь о большой сцене?
Индивидуальные занятия по вокалу с персональным педагогом раскроют твой невероятный голос и весь творческий потенциал!
В программе обучения:
-постановка голоса по научно разработанной методике
-развитие слуха, чистого интонирования
-навыки актерского мастерства
-подбор репертуара
-создание сценического образа
-подготовка к участию в конкурсах, фестивалях, шоу-программах.
-Индивидуальная программа
-Профессиональный подход
-Выезд педагога на дом
-Первое занятие – БЕСПЛАТНО!
Рискни осуществить мечту!
Звони прямо сейчас!
Светлана Ковалева
Населённый пункт: Харьков
Телефон: 0502796362. 0977381974.</adv4>
    <adv5>Уроки вокала предлагает участница шоу Х-фактор - Марина Пискун. Набираются группа от 5 до 14 лет. Все вопросы по телефону.
Уроки вокала. Цена:50 грн.Рубрикатор	услугичастные уроки/курсы
Контактное лицо -	Марина. Телефон	0935994329. E-mail- marishka199508. Местоположение -Харьков.
</adv5>
    <adv6>Предлагаю индивидуальные уроки естрадного вокала для детей от 5-6 лет, а также для взрослых. 
Буча, Гостомель, Ирпень. 
Я - педагог высшей категории, преподаю в Киевской школе искусств и частной вокальной студии. Опыт работы более 10 лет и на сцене, и преподавательский и участие в талант шоу :)
Что входит в обучение?:
Пение на разных языках (английский, французский, испанский .... Украинский конечно)
Постановка дыхания
Артикуляция и дикция
Запись на студии отработанного материала
Подготовка и участие в различных конкурсах и фестивалях
Работа с микрофоном
И многое другое...
Запись на занятие по тел: 5011235</adv6>
    <adv7>
Уроки эстрадного вокала, Подол. 
- постановка голоса;
- подбор репертуара;
- студийная практика- работа с микрофоном, звукозапись;
- подготовка к вокальным конкурсам, кастингам, прослушиваниям;
- консультирование вокалистов по аудиозаписям;
- индивидуальный подход, быстрый результат.
Цена: 	130 Грн.
Тел. моб.:	(063)775-80-76
E-mail:	vеr***@gmаil.соm
Место:	Киев, Подол
http://www.ss.ua/msg/ru/entertainment/books-music-movies/music-sinema/music-vocal-education/aknpx.html</adv7>
    <adv8>
Частные уроки вокала (пения) для детей от 5 лет 
Оболонский район (Куреневка)
- общая музыкальная грамота;
- постановка дыхания;
- постановка голоса;
- работа над дикцией;
- чувство ритма;
- развитие диапазона;
- работа над репертуаром. 
Продолжительность занятия – 45 минут
Цена: 	50.00 Грн.
Тел. моб.:	(093)690-48-07
E-mail:	аnе***@mаil.ru
Место:	Киев, Куреневка

http://www.ss.ua/msg/ru/entertainment/books-music-movies/music-sinema/music-vocal-education/elbcp.html</adv8>
    <adv9>Идет набор в группы вокала для взрослых и детей от 7 лет. 
Умение красиво петь – это радость и удовольствие. Не отказывайте себе в этом. Начните заниматься вокалом в нашей студии и откройте новые грани своих возможностей. 
У нас самые низкие цены - мы любим свою работу, деньги для нас не главное. 
Программа обучения:
профессиональная постановка дыхания. 
Работа над четкостью вокальной дикции. 
Избавление от психологических и физических зажимов. 
Расширение границ вокального диапазона. 
Освоение правильной техники звукоизвлечения и звуковедения. 
Переключения с одного регистра на другой. 
Формирования уникального стиля певца. 
Преодоления психологических страхов перед выступлениями на сцене. 
Хореографическая подготовка. 
Подбор репертуара. 
Освоение различных вокальных техник и приемов (субтон, cry, мелизмы и т. Д)
учимся искусству импровизации. 
Разработка индивидуального сценического образа. 
Сценическая практика. 
Запишись на свой первый урок уже сейчас.
Цена: 	80 Грн.
Тел. моб.:	(050)925-29-03
E-mail:	rin***@mаil.ru
Место:	Киев, Оболонь
http://www.ss.ua/msg/ru/entertainment/books-music-movies/music-sinema/music-vocal-education/aifxe.html</adv9>
   </uroki>