<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="urokiigr.xsl"?>
<uroki>
    <skripka>
        <name>Скрипка</name>
        <adv>Обучение игре на скрипке, профессиональная постановка рук, развитие музыкального слуха, помощь в освоении музыкальной грамоты. Для всех желающих! Стоимость обучения - 500 грн./час. Тел 0684568732.</adv>
        <adv1>Уроки игры на скрипке для Вас или Ваших детей. Внимательность при подборе репертуара, планирование занятий с учетом целей, необходимых для достижения в музыке каждым учеником индивидуально. Телефон: 06 41 89 48 45 Александр</adv1>
        <adv2>
            Профессиональный скрипач с высшим образованием даёт уроки игры на скрипке. Любой возраст. Работаю в ведущем оркестре Украины.
Имя автора: Андрей
Юридический адрес: Киев
  
Контактная информация
Телефоны: 095 340 38 52
        </adv2>
    </skripka>
    
    <pianino>
        <name>Фортепиано</name>
        <adv>Очень опытный преподаватель 
по классу фортепиано 
с 40-летним стажем работы в музыкальной школе,
учащиеся которой занимали призовые места на разных конкурсах, 
набирает учеников для занятий на дому.
Возможны занятия дома у учащегося.

Если у Вас возникли какие-нибудь вопросы, пожалуйста звоните!!!
С удовольствием Вам все расскажем и ответим на все что Вас интересует.

тел:  099-7854899  или 2-16-42 Людмила Ивановна</adv>
        <adv1>Привет! Предлагаю окунуться в увлекательный мир музыки Вам и Вашему ребенку. ФО Р Т Е ПИ АН О - это один из самых прекрасных по звучанию музыкальных инструментов. Овладев искусством игры на нем, Вы сможете радовать себя, а так же родных и близких.

Занятия проводит педагог с высшим музыкальным образованием, имеющий опыт работы с детьми и взрослыми. Возраст обучающегося не имеет никакого значения: возможно обучаться как 7-ми летнему ребенку, так и 60-ти летнему человеку. Главное - это любовь к прекрасному и желание учиться.

Стоимость одного часа занятия - 80 грн. Возможен выезд на дом.
Звоните в любое время и я с радостью отвечу на все, интересующие Вас вопросы! 
Контактное лицо:	Александра
Телефон:	0939140754, 0667485499</adv1>
        <adv2>Частные уроки музыки и обучение игре на фортепиано. 

•	Первые шаги. 
•	Помощь в освоении нотной грамоты. 
•	Развитие музыкальных способностей. 
•	Музыкальный слух. 
•	Музыкальная память. 
•	Развитие технических навыков. 
•	Работа над музыкальным произведением. 
•	Развитие творческих способностей. 

Телефоны: 
(305) 93 46 911 
(954) 83 07 069 Галина</adv2>
        <adv3>Обучаю игре на синтезаторе и фортепиано!С 4-х до 7-ми лет проводятся общеразвивающие (буквы, звуки, слоги) и музыкальные занятия в виде интересных игр и ассоциаций, танцев и рисования.С 8 лет и с теми, кто уже посещает музыкальную школу, разучиваю любимые мелодии, песни, в т.ч. и популярные; помогаю учить домашнее задание.Для подростков и взрослых условия занятий обговариваются индивидуально по Вашему желанию.Так же преподаю теорию музыки (сольфеджио).Опыт частных уроков, работа воспитателем в детском саду, законченное музыкальное образование.Уроки с выездом к Вам на дом. Предпочтительные районы: Краснооктябрьский, Тракторозаводской (Спартановка), Дзержинский, Ворошиловский, Центральный.Подход к каждому ученику индивидуальный, график занятий гибкий. Занятия от 1го до 3х раз в неделю.Результаты занятий не заставляют себя ждать!Стоимость одного занятия 250р (45-60 минут) +50р выезд к ученику на дом!Все интересующие Вас вопросы можете задать по указанному телефону либо по почте!)</adv3>
    </pianino>
    
    <truba>
        <name>Труба</name>
        <adv>Частные уроки игры на трубе от начального до высшего профессионального уровня.
Образование: КГМУ им. Глиэра
Опыт работы: Украинский и Российский Шоу-бизнес класса A. Практикующий трубач, клавишник и частный преподаватель.	
Контактное лицо:	Алексей
Телефон:	+38 067 506 03 56</adv>
<adv1>Предлагаю обучение игре на трубе для детей и взрослых.
Хотите удивить своих друзей и близких и
сыграть Ваши любимые мелодии??? Звоните, приходите - помогу.
Уровень подготовки и возраст не имеет значения, учу "с нуля".
Уроки могут проводиться в любое удобное для Вас время, в любой точке Киева.
Помогу в выборе инструмента.
Стоимость занятия - от 100 грн./60 минут</adv1>
<adv2>Эстрадный трубач дает уроки игры на трубе маленьким и взрослым (с 9 лет) Урок длится 45 минут. Опыт преподавания более 10лет. О преподавателе Вы можете подробнее узнать на его сайте или позвонить по телефону 8 916 6816696 Богдан Игоревич
</adv2>
    </truba>
    
    <guitar>
        <name>Гитара</name>
        <adv>Уроки игры на акустической и электрогитаре для начинающих, уже играющих
        и «опоздавших»!!! Занятия проводит опытный педагог с 12 летним стажем преподавания.
        Индивидуальные уроки в удобное для Вас время!!! 
        Возраст от 5 до 99 лет!

        Обучение в разных стилях: 
        Blues Jazz Rock Pop.

        Игра в группе, ансамблевое музицирование.
        Теория музыки.
        Подбор по слуху. Импровизация.
        Возможно дистанционное обучение по Интернету!
            Контакты: тел ( 980657894615).
        </adv>
    
    <adv1>
        Основы музыкальной грамоты, игра по нотам и табулатурам (это легче чем по нотам, не пугайтесь wink ) 
Классическая гитара, классика зарубежного рока, джаз, блюз, etc...
Аккомпанемент - инструментальное сопровождение к любой песне.
Специальное оборудование и тренажёры.
Индивидуальная программа для каждого (по согласованию).
С любого возраста и уровня подготовки.

О себе:
Большой опыт преподавания, специальное музыкальное образование ГМУ им. Гнесиных.Олег Николаевич.
+7 926 263 10 21
    </adv1>
     <adv2>
       Учитель по Гитаре, Фортепиано. Частные уроки. Обучение детей и 
Профессиональные и современные уроки по классу гитара, фортепиано. Для начинающих, а также владеющим навыком - дальнейшее развитие. От азов музыки до специфики инструмента. Наработка техники, развитие слуха, памяти и ритмический навык. Вокал по желанию. Индивидуальная методика «не убиваю желание…». 097 831 49 18 Алёна.
    </adv2>
        <adv3>
        Уроки игры на гитаре Киев Учитель гитары Научиться играть на гитаре 
Интересный процесс, Быстрый результат, Акцент на практику. Помощь в выборе инструмента
Место занятий - Троещина (Фестивальный) 
093-422-04-88 Николай
067-715-74-39
066-256-67-56
        </adv3>
        </guitar>
     
     
</uroki>