<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="excurs.xsl"?>

<catalog>
  
  <cd>
    <number>1</number>
    <name>Космодром Байконур</name>
    <country>Казахстан, Тюратам</country>
    <price>4200</price>
     <description>
Байконур — первый и крупнейший в мире космодром, расположенный на территории Казахстана.
Сейчас у туристов есть уникальная возможность совершить тур на пилотируемые и непилотируемые старты 
космических кораблей с космодрома Байконур. За трое суток они совершат обзорную экскурсию по космодрому, 
экскурсию на «Гагаринский старт», посетят Музей истории космонавтики, мемориальные домики Юрия Гагарина и Сергей Королева.
</description>
  </cd>
  
   <cd>
    <number>2</number>
    <name>Обсерватория Урания</name>
    <country>Швейцария, Цюрих</country>
    <price>8000</price>
    <description>Мало кто знает, что в Цюрихе кроме надежных банков, бульвара Банхофштрассе с фешенебельными бутиками и 
    знаменитых достопримечательностей типа Гроссмюнстер и Кунстхаус есть и еще одно очень необычное место. Это 
    расположенная почти в центре города обсерватория Урания. Высокое здание легко узнать среди других по его 
    куполообразной крыше. Именно оттуда посетители Урании наблюдают за происходящими в небе астрономические явлениями. 
    Мощнейший телескоп, установленный в научном учреждении, позволяет рассматривать небесные тела как будто на расстоянии
     вытянутой руки. Кроме этого обсерватория Урания или, как ее еще называют — «окно вселенной», дарит своим посетителям 
     незабываемый вид на вечерний Цюрих.</description>
  </cd>
  
   <cd>
    <number>3</number>
    <name>Аэрокосмический музей Сан-Диего</name>
    <country>США, Сан-Диего</country>
    <price>40000</price>
     <description>Аэрокосмический музей Сан-Диего (SDASM) расположен в парке Бальбоа, в бывшем здании «Форд», 
     которое внесено в Национальный реестр исторических мест. Он впервые открыл свои двери для публики в 1963 г. 
     Сегодня экспозиция музея поделена на несколько галерей, выставки в которых рассказывают о вкладе Сан-Диего в 
     развитие мировой авиации. </description>
  </cd>
  
   <cd>
    <number>4</number>
    <name>Космический центр NASA в Хьюстоне</name>
    <country>США, Хьюстон</country>
    <price>35000</price>
    <description>Космический центр НАСА в Хьюстоне по праву считается мозгом американской космической миссии в 
    течение почти 30 лет.Именно из Хьюстона управляли высадкой астронавтов на Луну, миссией «Аполлон» 
    («Хьюстон, у нас проблема» услышали именно здесь), программами спейс-шаттлов и полетами на МКС.</description>
  </cd>
  
   <cd>
    <number>5</number>
    <name>Музей авиации и космоса в Оттаве</name>
    <country>Оттава, Канада</country>
    <price>28000</price>
     <description>
     Сегодня в обширной коллекции музея можно увидеть самые разнообразные летательные аппараты, гражданские и военные,
      начиная от эры пионеров авиации до Первой мировой войны и вплоть до настоящего времени. Самый известный экспонат 
      коллекции — «Авро Эрроу», перехватчик конца 1950-х гг. Кроме того, здесь можно увидеть «Канадарм 201», 
      роботизированную платформу управления космического шаттла «Индевор». Если повезёт, можно попасть на редкую 
      экскурсию по закулисью музея, чтобы посмотреть, как обслуживают, реставрируют и сохраняют технику, а также увидеть
       наиболее редкие экспонаты, которые не демонстрируются.
</description>
  </cd>
  
   <cd>
   <number>6</number>
    <name>Парк "Космических размышлений"</name>
    <country>Великобритания, Шотландия</country>
    <price>21000</price>
     <description>Парк «Космических размышлений» — самое, пожалуй, самое удивительное и загадочное место в Шотландии. 
     Несмотря на то, что этот парк является произведением ландшафтного дизайна, здесь вместо аккуратно подстриженных
      кустиков можно увидеть алюминиевые цветники или черные дыры, в которые невнимательный посетитель рискует 
      провалиться.</description>
  </cd>
  
  

  
</catalog>