<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="spacecourses.xsl"?>
<uroki>
    <astronomy>
        <name>Астрономия</name>
        <adv>Вводный курс по астрономии приводит знания о космических явлениях в стройную систему, 
        а также знакомит слушателей с современными исследованиями и важнейшими открытиями ученых. Для всех желающих! 
        Стоимость обучения - 5000грн за курс. Тел. 0684568732.</adv>
        <adv1>Цель  курса лекций по астрономии заключается в знакомстве слушателей с базовыми понятиями астрономии, её 
        основными достижениями и современными проблемами.
Речь пойдёт о важнейших понятиях астрономии и особенностях работы астрономов, об их приборах и объектах изучения: 
о том, что можно увидеть в телескоп — планетах, звёздах, галактиках; и том, чего не видно — тёмном веществе и тёмной 
энергии. Телефон: 06 41 89 48 45 Александр</adv1>
    </astronomy>
    
    <mechanic>
        <name>Небесная механика</name>
        <adv>Этот курс познакомит вас с основными внутренними законами, управляющими космосом.
Физика, несомненно, увлекательная и самая простая из всех естественных наук. Но многим она кажется сложной. 
Это происходит потому, что многие привычные для нас вещи она объясняет просто, очень просто, но не так, 
как мы привыкли об этом думать в повседневной жизни. Все преподаватели курса квалифицированы и работают в ведущих
университетах страны.

тел:  099-7854899  Людмила Игоревна.</adv>
        <adv1> Вычислением движения небесных тел занимается небесная механика. Знание законов, 
        открытых еще Ньютоном, и сейчас является необходимым условием для решения задач космического масштаба, 
        в самом прямом смысле этого выражения. В курсе вы получите те классические знания, которые делают возможным 
        запуск межпланетных кораблей и позволяют исследователям и инженерам всего мира продвигать науку вперед. Этот
         шестинедельный курс познакомит вас с основными внутренними законами, управляющими космосом. 
         Небесная механика — один из занимательнейших разделов физики, который вы можете начать исследовать прямо сейчас.
Контактное лицо:	Грегорий
Телефон:	0939140754, 0667485499</adv1>
        <adv2>Занимательный курс о небесной механики. 
Вы узнаете:
•	Как развивались представления о строении космоса.
•	Что необходимо учитывать, чтобы отправить ракету в космос.
•	Про гравитацию, невесомость и силы инерции. 
•	Про проблемы современной космологии. 
Вы научитесь:
•	Разбираться в основных законах, управляющих космосом.
•	Решать задачи по пройденным темам.
Телефоны: 
(305) 93 46 911 
(954) 83 07 069 Михаил</adv2>
        <adv3>Задачей курса является формирование базовых представлений в области знаний, относящихся к 
        небесной механике в той ее части, которая включает в себя вопросы проектирования научных космических миссий и
         обработки получаемой информации в ходе реализации выполняемых на борту космических аппаратов экспериментов.
         Телефон: 0482957384, Дмитрий.</adv3>
    </mechanic>
    
    <astrophysics>
        <name>Астрофизика</name>
        <adv>Этот курс посвящен ключевым проблемам современной астрофизики: рождению, эволюции и финальной 
        стадии жизни звезд. 
Некоторые из них, например, нейтронные звезды отличаются сверхвысокой плотностью вещества и сверхсильными
 магнитными полями — такие условия пока недостижимы для современных лабораторий. Как же ученые исследуют эти объекты? 
 Ответы на эти и другие вопросы вы сможете узнать записавшись на наш курс.
Контактное лицо:	Алексей.
Телефон:	+38 067 506 03 56</adv>
<adv1>В курсе вы познакомитесь с работой специалистов астрофизики высоких энергий и нейтринной астрономии и 
разберетесь, зачем люди изучают вспышки сверхновых, ускорение заряженных частиц на космических ударных волнах и 
высокоэнергитичные нейтрино.
А главы, посвященные теоретической и наблюдательной космологии, объяснят, как эта наука отвечает на вопросы о рождении
 Вселенной, динамике ее расширения и о формах материи ее заполняющих.
Стоимость курса - от 100 грн занятие. Телефон + 380683459823</adv1>
<adv2>Семестровый курс предназначен для студентов первого курса физического факультета. 
Это цикл обзорных лекций, включающий в себя основную феноменологию астрономических объектов, а также базовые знания о
 технике наблюдений и физических процессах во вселенной. О преподавателе Вы можете подробнее узнать на его сайте или 
 позвонить по телефону 068-235-78-12 Богдан Юрьевич.
</adv2>
    </astrophysics>
    
    <cosmonavtika>
        <name>Космонавтика</name>
        <adv>В рамках курса рассматриваются прикладные аспекты проектирования автоматических космических аппаратов, 
        предназначенных для работы на околоземной орбите, рассказывается о методологии разработки космических систем, 
        планировании работ и оценки их стоимости. 
            Контакты: тел ( 980657894615).
        </adv>
    
    <adv1>
       После прохождения нашего курса "Основ космонавтики" слушатель

•Получил сертификат о прохождении курсов.
•Освоил базовые понятия в космической технике, понимает терминологию, принятую в отечественной и зарубежной космической промышленности.
•Обучился проводить выбор основополагающих характеристик космического аппарата (КА) в целом и характеристик его подсистем на основе упрощенных расчетов, разрабатывать техническое задание на КА и его подсистемы.
•Обучился самостоятельно углубленно изучать специализированную литературу по частным вопросам разработки, изготовления и испытания космической техники.
Телефон для записи на курс: 089-234-12-34
    </adv1>
        </cosmonavtika>
     
     
</uroki>